去親party room會好大壓力，算唔算廢人

本人毒撚，玩boardgame 唔叻，又靜
唱歌難聽，唔識搞氣氛

去親party room會好大壓力，精神崩潰
大壓力過公司做presentation,怕出醜
算唔算廢人，垃圾，狗西，成世冇女，要靠叫雞解決性慾，成為狗西

board game呢啲嘢 求其玩吓
志在大家聚聚

連同Friend出街都好大壓力

cls毒撚

正路
我都係 打算單身成世
擁抱二次元

不是的，我ex都係好憎去party room
反而大家都鐘意行山

不過你咁諗就錯
你唔係我
你唔想單身
你唔想甘樣過一世
咁你就要踏出第一步
可能出去打波識下frd咁
慢慢黎

求其玩
贏開就緊係咁講
鬥爭性極大

反而出黎遊行就冇

係

玩game總有人贏有人輸，返工已經大壓力，連玩隻game都咁認真

試過係幾次board game, 比一個朋友既朋友係咁玩針對，玩到火都著埋，之後成班人絕交左

個朋友都識左幾年，玩到好熟，因為咁既事面絕交
Who fxxking care
#認真左

算 我都係咁
唔會埋唔到堆唔會無人理
但有種好攰好大壓力既感覺
成日好驚冷場

想當年教會聖誕party玩搶禮物都奶哂野
靚既禮物多人揀同槍，冇咁好既禮物冇人要
成個組團滅咁濟

我仲廢
一次都無去過

玩game jer住人都係一種樂趣嚟嘅，唔使咁認真嘅
我有時都幾enjoy玩酒game比人針對，可以承機飲多D

正
難得一個願打，一個願捱，而唔係個個都做打人果個
係友誼長久既秘訣

你唱歌，boardgame玩得叻唔叻
識唔識搞氣氛，口才好唔好，個人陽唔陽光
係既話試下單拖去

贏輸係無所謂，但玩棋唔認真咁不如唔好玩，要聚舊可以可以玩下猜猜畫畫算

昨日人鏈都係一個人旁邊叫
唔敢行埋去

你唱歌比人笑下咪當搞氣氛囉